然而，你可能在沒有仔細考慮的情況下批准了一項許可，或者很久以前就授予了應用程序訪問某些數據的權限，現在你改變了主意。Android安全設置您應該立即檢查| David Nield | 2020年9月24日|科普
不久前，我進行了這樣一項分析，將醫療領域的一些知名權威機構與一些因垃圾網站而臭名昭著的網站進行了比較。谷歌只是暗示了一個權威的個人資料嗎|Mordy Oberstein | 2020年9月21日|搜索引擎土地
他們說，董事會很久以前就將這一責任合法地委託給了其高管，而且遣散費也沒有什麼不尋常的地方。政治報道：偽造腳註15 |斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年9月12日|聖地亞哥之聲
科學家們懷疑鱷魚在傳播到其他地區之前很久以前就生活在一個地區。美洲鱷似乎是跨越大西洋的同類的後代|卡羅琳·威爾克| 2020年8月25日|學生科學新聞
不久前，必應在一個非常高的水平上記錄了其搜索排名因素。Bing使用用戶參與度指標對網站進行搜索排名| Barry Schwartz | 2020年8月20日|搜索引擎領域
為什麼“他們”僅僅因為他20年前試圖買東西就想壓垮他？Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野獸
儘管反對貝納的票數比兩年前增加了一倍多，但反對派似乎受到了選舉結果的懲罰。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
幾十年前，這位編劇兼導演為這部動畫片寫了一段從未有過的插曲。以下是朱德·阿帕託的《辛普森一家》一集，由朱德·阿帕託|阿薩溫·蘇伯桑| 2015年1月6日|每日野獸|撰寫
《每日野獸》追蹤了一個月前在西西里島登陸的一些難民。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
這比兩年前426名眾議院議員投票時他所需要的少了9人。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
讓發黴的地質學家告訴我們，很久以前，這是一個湖，比日內瓦湖還要大。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
他真的因為那個多年前死去的女孩而註定永遠孤獨嗎？貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
四年前，赫頓的馬曾是最受歡迎的馬，但它被不光彩地打敗了。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
蕨類植物在幾年前非常流行，這真是一種非常令人愉快的種植方式。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
“這就是為什麼我告訴你另一次會議似乎是很久以前的事了，”女孩解釋道。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森